［眾籌/ 公投問題] 向英國請求廢除中英聯合聲名？

一人一電郵連身份証副本

目標三百五十萬封請求英國廢除中英聯合聲名

Work?

Not work?